Для того, чтобы нагреть весь лёд до температуры $0\cels$ необходимо затратить теплоту
\begin{equation}
	Q_\text{л} = 
	c_\text{л} m_3 \cdot (0\cels - T_3) 
	=
	2100\kdjkg \cdot 0{,}4\cdot 60\cels
	=50{,}4\unit{кДж}.
\end{equation}
А при охлаждении всей воды до $0\cels$ выделится 
\begin{multline}
	Q_{\text{в}} = 
	c_\text{в} m_1 \cdot \left( T_1 - 0 \cels \right)
	+ c_\text{в} m_2 \cdot \left( T_2 - 0\cels\right)
	= \\ =
	4200\kdjkg \cdot 0{,}4\unit{кг}\cdot 5\cels
	+
	4200\kdjkg \cdot 0{,}2\unit{кг} \cdot 10\cels
	= 
	16{,}8\unit{кДж}
\end{multline}
Видно, что $Q_\text{л}>Q_\text{в}$, то есть вода начнёт замерзать, причём на это затратится тепло равное $Q_\text{л} - Q_\text{в}$. Посчитаем массу $\Delta m$ замерзшей воды
\begin{equation}
	Q_\text{л} - Q_\text{в} = \lambda\Delta m
\end{equation}
откуда
\begin{equation}
	\Delta m = \frac{Q_\text{л} - Q_\text{в}}{\lambda} 
	= \frac{50{,}4\unit{кДж} - 16{,}8\unit{кДж}}{330\kdjkg}
	= \frac{33{,}6\unit{кДж}}{330\unit{кДж}} 
	\approx 0{,}1\unit{кг}
\end{equation}
То есть замёрзнет $100\unit{г}$ воды, и после установления теплового равновесия в калориметре будет находится $500\unit{г}$ воды и $500\unit{г}$ льда при температуре $0\cels$.